澳門buffet 有咩優惠做緊？

下星期同條仔食，想大家比啲意思

Lm sin

住銀河

冇

無你係咪唔食先

狗隻無得過澳門

群芳

群芳得個平字，辣殺

冇人知？

?

buffer系最垃圾既食法。
利申 酒店撚

buffet?
buffer？
better?

Jw萬豪幾抵食

澳門美食節呀

群芳感覺越做越cheap